[
    {
        "id": 1900,
        "question": "“ÇOK BİLEN KİMSE” ANLAMINDA ARAPÇA KÖKENLİ BİR SIFAT",
        "letter": "A",
        "answer": "Alim"
    },
    {
        "id": 138,
        "question": "Bir işi, bir davranışı yapmama kararı alma",
        "letter": "B",
        "answer": "boykot"
    },
    {
        "id": 914,
        "question": "At Alıp Satan Kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Cambaz, canbaz"
    },
    {
        "id": 1546,
        "question": "Ucu topuzlu değnek",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çomak"
    },
    {
        "id": 1196,
        "question": "Aynı cinsten olan bir nesnenin on ikisini içeren bir birim",
        "letter": "D",
        "answer": "Düzine"
    },
    {
        "id": 1091,
        "question": "Bireyler, fertler",
        "letter": "E",
        "answer": "Efrat"
    },
    {
        "id": 1780,
        "question": "Sahneyi destekleyecek rol alan dekoratif oyuncu",
        "letter": "F",
        "answer": "Figüran, Figüran Oyuncu"
    },
    {
        "id": 1260,
        "question": "Bisiklet direksiyonu",
        "letter": "G",
        "answer": "Gidon"
    },
    {
        "id": 1439,
        "question": "Bir durum veya davranışın kesinlikle kabul edilmediğini anlatan bir söz",
        "letter": "H",
        "answer": "Haşa"
    },
    {
        "id": 271,
        "question": "Yerine koyma, yerine kullanma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikame"
    },
    {
        "id": 282,
        "question": "Başlangıcı olmayan, eski, ezeli",
        "letter": "K",
        "answer": "kadim"
    },
    {
        "id": 1454,
        "question": "Kirliliği gösteren iz",
        "letter": "L",
        "answer": "Leke"
    },
    {
        "id": 1109,
        "question": "Becerikli, yetenekli",
        "letter": "M",
        "answer": "mahir"
    },
    {
        "id": 949,
        "question": "Nikel'in simgesi",
        "letter": "N",
        "answer": "ni"
    },
    {
        "id": 654,
        "question": "Kendini kontrol edebilen sürücüsüz araç",
        "letter": "O",
        "answer": "Otonom, Otonom araç, Otonom araba"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 666,
        "question": "Ressamların boyaları üzerine dizerek fırça ile karıştırdıkları elde tutulan levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet"
    },
    {
        "id": 1637,
        "question": "Herhangi bir organın durumunu tespit etmek için çekilen film",
        "letter": "R",
        "answer": "Röntgen"
    },
    {
        "id": 1050,
        "question": "Sebze, meyve vb. satmak için kurulmuş, eğreti, derme çatma dükkân",
        "letter": "S",
        "answer": "Salaş"
    },
    {
        "id": 898,
        "question": "Oda İçinde Tuğla Ya Da Taşdan Yapılmış Ocak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şömine, somine"
    },
    {
        "id": 1852,
        "question": "KALIPTA PİŞEN BİR TÜR MEYVELİ PASTA",
        "letter": "T",
        "answer": "Tart, Turta"
    },
    {
        "id": 722,
        "question": "İnsana iyilik getirdiğine inanılan belirti",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğur"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 490,
        "question": "İnsan yaşamayan ıssız yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "yaban"
    },
    {
        "id": 1145,
        "question": "Hor görülme, alçalma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zillet"
    }
]